潛獨立屋向英銀行家寫簡體字稱要錢 四川男判囚50個月！！！

聲稱因與妻子離婚而來港散心的四川男，今年8月乘夜持刀潛入英籍銀行家位於淺水灣的獨立屋，向銀行家夫婦聲稱打劫。惟雙方語言不通，四川男遂寫下簡體字紙條稱「不要叫喊。不要報警，要不然殺了你們兩個。我要100萬港幣」。銀行家夫婦雖然隻字不明，但猜到他是要錢，於是拿出兩張信用卡交給他，再趁他分心時合力制服。

持雙程證的四川男葉紅（37歲）今在區院承認一項爆竊罪，被判入獄4年2個月。法官判刑時指，被告持刀行劫，侵入住宅範圍，兼且是乘夜行事，統統是加刑因素。

辯方求情稱被告今年6月與妻離婚，8月7日來港是為了為散心，一時糊塗而犯罪，承諾不會再犯。

案情指，8月8日深晚，被告潛入獨立屋的睡房後開燈，弄醒了52歲英籍銀行家及其41歲波蘭籍妻子，被告隨即亮刀指嚇命令兩人不要出聲，但夫婦不明所意，被告於是寫下紙條，威脅兩人透露銀行密碼，以及不要報警。銀行家意會對方是要錢，於是拿出信用卡，再趁對方分心時制服他。糾纏期間男戶主的右手被刀所傷。

被告葉紅被制服時頭部受傷

事主銀行家右手受傷

垃圾蝗 學人打刧比人打到見晒紅

班蝗以為全世界圍着佢轉，去到邊都講蝗語。

感謝党

越來越多支那人打劫
好快去返90年代

on9
唔通會識睇唔識講？

銀行家無俾人控襲擊？

支爆不發生, 但慢性陰乾的強國經濟

只會愈來愈多人來犯案

點解入爆竊唔入更嚴重既搶劫

賊王 葉繼歡 在死前, 向全中國人講:「香港大把錢, 如果你地想要既, 就去搵啦」

於是天下間既中國人就向香港出發
大盜賊時代就係咁樣來臨

東亞病夫

又用納稅人d錢養佢3餐

鬼佬：what 7 you write

弱撚智

joe hart

如果咁都控襲擊我真係唔知d比人恰呀比人打果d可以點做喇
即係成日比人食撚住啦? 恰鳩人打鳩人果d就冇事, 受害者還手就係襲擊
屌你老母

今時今日做賊都學返兩句外文先啦

香港好安全

做賊都要增值自己

省港旗兵

個廣告

好彩家陣大陸人無咁容易有 ak47

否則到時香港人真係要著避彈衣番工

仲乜咒葉繼歡死，因住佢出黎搵你

柒頭支那蝗

你睇清楚左啲
真係廣告?

呢個係喇掛

好撚柒

以為lihkg google 廣告咁勁

one piece

咁勇武
拎住刀都敢還擊

##fatc ##fatc ##fatc

俾人鬼佬打到爆江

不列顛銀行家真可惡
四川男只係心情唔好先一時糊塗來港犯很多中國人都會犯嘅事，洗唔洗打到佢咁傷

住得近中國，成日都要包容佢地
政府幾時先可以好好正視下

來自偉大的中國大陸磚才！

蠢撚過隻豬

上面

合法自衛呀懵撚

下次去打劫民建聯丫，蘇錦樑果D丫，佢地會包容你，佢地同你一樣係人型蝗

拎刀加份屋爆竊先4年

廢物
又來照顧香港？

睇相以為掉轉 垃圾蝗

Google 好波

屌真心左

納稅人埋單

又多條 on9 仔##fatc